老老柒柒 中國高考幾時取代dse

數學科唔知死幾多人

英文

用中文考數真係會死

仲要係共產中文

數學有文理卷分架
程度低可以考文科卷